司徒法夾厲害厲害

講到YOUTUBER又心思熟濾既. 香港係得你一個
用五個字黎形容就係草船借箭
仲繞梁三日. 厲害厲害

條友有無正職

希望晚晚打老闆睇到

估唔到有人會陪晚晚打老闆一齊癲